人生冇意義了

秒

秒你妹

送給你

黏

掉撚左去

飲啦

筆要

神廢去煮狗糧了

？

佢食二手狗糧咋

我食一手

？？？